幾時先到我wfh?

朝朝逼巴士已經好驚
仲要公司附近比人捉到有人帶手帶出街食野又唔帶口罩
有無手足已經wfh緊 定公司講明唔會wfh?

四圍都確診 搭巴士暢通無阻
但我仍然要返工

冇講明唔會 但仍然返緊工

仲係張床度

Work from hell

我都係但同時都無講明會

朝早搭巴士依然見到有人唔帶口罩仲要成車人

冇㗎啦 返工啦屌 中咪公司負責

好多以為自己戴口罩
但戴到錯晒 又除口罩打哈痴 同食煙

公司講明唔會除非有人中招
如果另一邊office有人中左，要我地去頂，已安排時間我地去學做其他人既野

對公司冇期望過

屌佢負責有咩用我中招我辛苦

咁癲？

特別係啲廢佬

S

公平咩！